更新完終於無再彈APP，一個字

爽

admin嘅貢獻真係有目共睹